紳士風度根本已過時 認唔認同？

以前因爲男女唔平等
先會吹捧男人要有紳士風度 禮讓女性

依家男女平等咗 紳士風度根本不合時宜

manners maketh man

對住其他男人唔撚使有紳士風度架

男人梗係唔駛啦
好多時都係用黎討好女性
以前男女唔平等 扮下野尊重女性駁取好感咋嘛

推薦你睇下堂吉訶德

理論上係，溝女上唔係。

認同
識女仔唔係好鍾意過度嘅紳士風度 例如勁輕嘅野都話幫佢攞/特登行快幾步幫佢開門 會覺得比人當咗殘廢咁 做多咗

睇Jordan Peterson vs Cathy Newman場interview

乜野男女平等左 塊閪咁值錢

想展演咪展演，無話過唔過時，be yourself man

展現*

無錯，係香港男人是原罪

有著數就男女平等
冇著數就你係男人
橫批：有閪大哂

manners 還manners
gentle還gentle

😂😂😂狗公出現嘅其中原因